氹下我啦

你很醜 但很溫柔

發生咩事呀
講嚟聽吓

唔好唔開心啦

乖啦

樣係天生架 唔好咁執著拉

好

樓豬

氹 完～